{"translation-revision-date":"2022-11-29 09:39:55+0000","generator":"GlotPress\/4.0.0-alpha.3","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"pt"},"Your %s account does not contain any keyphrases for this website yet. You can track keyphrases by using the \"Track SEO Performance\" button in the post editor.":["A sua conta %s ainda n\u00e3o cont\u00e9m nenhuma frase-chave desde site. Pode rastrear frases-chave ao usar o bot\u00e3o \"Rastrear desempenho de SEO\" no editor de conte\u00fados."],"%s account":["Conta do %s"],"This overview only shows you keyphrases added to Yoast SEO. There may be other keyphrases added to your %s.":["Esta vis\u00e3o geral mostra apenas as frases-chave adicionadas ao Yoast SEO. Poder\u00e1 haver outras frases-chave adicionadas ao seu %s."],"Tracking the ranking position...":["A rastrear a posi\u00e7\u00e3o da classifica\u00e7\u00e3o..."],"reconnect to %s":["ligar de novo a %s"],"It seems like something went wrong when retrieving your website's data. Please %s and try again.":["Parece que algo correu mal ao obter dados do seu site. Por favor v\u00e1 ao %s e tente de novo."],"Read more about keyphrase tracking with Wincher":["Leia mais sobre o rastreio de frases-chave com o Wincher"],"Connect %1$s with %2$s to track the ranking position of your site in the search results based on your keyphrase(s). %3$s":["Ligue o %1$s ao %2$s para rastrear a posi\u00e7\u00e3o da clasifica\u00e7\u00e3o do seu site nos resultados de pesquisa com base nas suas frases-chave. %3$s"],"Keyphrase position in the last 90 days on a scale from 0 to 100.":["Posi\u00e7\u00e3o de frases-chave nos \u00faltimos 90 dias numa escala de 0 a 100."],"Connect with %s":["Ligar ao %s"],"Top performing keyphrases on your site":["Frases-chave com melhor desempenho do seu site"],"Get more insights over at %s":["Obtenha mais informa\u00e7\u00f5es em %s"],"Position over time":["Posi\u00e7\u00e3o ao longo do tempo"],"Position":["Posi\u00e7\u00e3o"],"The number of headers and header labels don't match.":["O n\u00famero de cabe\u00e7alhos e as etiquetas dos cabe\u00e7alhos n\u00e3o correspondem."],"Keyphrase":["Frase-chave"],"%d day":["%d dia","%d dias"],"View":["Ver"]}},"comment":{"reference":"js\/dist\/dashboard-widget.js"}}