{"translation-revision-date":"2022-11-29 09:39:55+0000","generator":"GlotPress\/4.0.0-alpha.3","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"pt"},"Tracking the ranking position...":["A rastrear a posi\u00e7\u00e3o da classifica\u00e7\u00e3o..."],"Something went wrong while tracking the ranking position(s) of your page. Please try again later.":["Algo correu mal ao rastrear as posi\u00e7\u00f5es da classifica\u00e7\u00e3o da sua p\u00e1gina. Por favor tente de novo."],"reconnect to %s":["ligar de novo a %s"],"It seems like something went wrong when retrieving your website's data. Please %s and try again.":["Parece que algo correu mal ao obter dados do seu site. Por favor v\u00e1 ao %s e tente de novo."],"Before you can track your SEO performance make sure to set either the post\u2019s title and save it as a draft or manually set the post\u2019s slug.":["Antes de poder rastrear o seu desempenho de SEO, defina o t\u00edtulo do conte\u00fado e guarde-o como um rascunho, ou defina manualmente a slug do conte\u00fado."],"No keyphrase has been set. Please set a keyphrase first.":["Nenhuma frase-chave foi definida. Por favor, defina primeiro uma frase-chave."],"upgrade your %s plan":["actualize o seu plano do %s"],"You've reached the maximum amount of %d keyphrases you can add to your Wincher account. If you wish to add more keyphrases, please %s.":["Atingiu o limite m\u00e1ximo de %d frases-chave que pode adicionar \u00e0 sua conta Wincher. Se quiser adicionar mais frases-chave, por favor %s."],"With %1$s you can track the ranking position of your page in the search results based on your keyphrase(s). %2$s":["Com o %1$s pode rastrear a posi\u00e7\u00e3o da classifica\u00e7\u00e3o da sua p\u00e1gina nos resultados de pesquisa com base nas suas frases-chave. %2$s"],"%s is currently tracking the ranking position(s) of your page. This may take a few minutes. Please wait or check back later.":["O %s est\u00e1 de momento a rastrear a posi\u00e7\u00e3o da classifica\u00e7\u00e3o da sua p\u00e1gina. Isto poder\u00e1 demorar alguns minutos. Por favor aguarde ou volte mais tarde."],"You have successfully connected to %s! You can now track the SEO performance for the keyphrase(s) of this page.":["Ligou-se com sucesso ao %s! Agora j\u00e1 pode rastrear o desempenho de SEO das frases-chave desta p\u00e1gina."],"Read more about keyphrase tracking with Wincher":["Leia mais sobre o rastreio de frases-chave com o Wincher"],"Automatic tracking of keyphrases is enabled. Your keyphrase(s) will automatically be tracked by %s when you publish your post.":["O rastreio autom\u00e1tico de frases-chave est\u00e1 activado. As suas frases-chave ser\u00e3o automaticamente rastreadas pelo %s ao publicar um conte\u00fado."],"Keyphrase position in the last 90 days on a scale from 0 to 100.":["Posi\u00e7\u00e3o de frases-chave nos \u00faltimos 90 dias numa escala de 0 a 100."],"You can enable \/ disable tracking the SEO performance for each keyphrase below.":["Pode activar\/desactivar o rastreio do desempenho de SEO para cada frase-chave abaixo."],"Learn more about the SEO performance feature.":["Saiba mais sobre a funcionalidade de desempenho de SEO."],"SEO performance":["Desempenho de SEO"],"Connect with %s":["Ligar ao %s"],"* focus keyphrase":["* frase-chave principal"],"Get more insights over at %s":["Obtenha mais informa\u00e7\u00f5es em %s"],"Position over time":["Posi\u00e7\u00e3o ao longo do tempo"],"Position":["Posi\u00e7\u00e3o"],"Tracking":["Rastreio"],"Select image":["Seleccionar imagem"],"Check out %s!":["Conhe\u00e7a o %s!"],"Would you like to be able to add these related keyphrases to the %s analysis so you can optimize your content even further?":["Gostaria de poder adicionar estas frases-chave relacionadas \u00e0 an\u00e1lise do %s, de maneira a poder optimizar ainda mais o seu conte\u00fado?"],"We've encountered a problem trying to get related keyphrases. Please try again later.":["Foi encontrado um problema ao tentar obter as frases-chave relacionadas. Por favor tente de novo."],"You've reached the maximum amount of 4 related keyphrases. You can change or remove related keyphrases in the %s metabox or sidebar.":["Atingiu o limite m\u00e1ximo de 4 frases-chave relacionadas. Pode alterar ou remover as frases-chave relacionadas na metabox do %s ou na barra lateral."],"Please wait while %1$s connects to %2$s to get related keyphrases...":["Por favor aguarde enquanto o %1$s se liga ao %2$s para obter as frases-chave relacionadas..."],"Upgrade your %s plan":["Actualize o seu plano do %s"],"You've reached your request limit for today. Check back tomorrow or upgrade your plan over at %s.":["Atingiu o limite m\u00e1ximo de pedidos por hoje. Tente de novo amanh\u00e3, ou actualize o seu plano em %s."],"Last month":["\u00daltimo m\u00eas"],"Two months ago":["H\u00e1 2 meses"],"Three months ago":["H\u00e1 3 meses"],"Four months ago":["H\u00e1 4 meses"],"Five months ago":["H\u00e1 5 meses"],"Six months ago":["H\u00e1 6 meses"],"Seven months ago":["H\u00e1 7 meses"],"Eight months ago":["H\u00e1 8 meses"],"Nine months ago":["H\u00e1 9 meses"],"Ten months ago":["H\u00e1 10 meses"],"Eleven months ago":["H\u00e1 11 meses"],"Twelve months ago":["H\u00e1 12 meses"],"Get more insights at %s":["Obtenha mais informa\u00e7\u00f5es em %s"],"Keyphrase volume in the last 12 months on a scale from 0 to 100.":["Volume de frases-chave nos \u00faltimos 12 meses numa escala de 0 a 100."],"Learn more about the related keyphrases trend":["Saiba mais sobre a tend\u00eancia de frases-chave relacionadas"],"Trend":["Tend\u00eancia"],"Learn more about the related keyphrases volume":["Saiba mais sobre o volume de frases-chave relacionadas"],"Volume":["Volume"],"Related keyphrase":["Frase-chave relacionada"],"Select country":["Seleccionar pa\u00eds"],"Show results for:":["Mostrar resultados para:"],"Sorry, there's no data available for that keyphrase\/country combination.":["Desculpe, n\u00e3o existem dados dispon\u00edveis para esta combina\u00e7\u00e3o de frase-chave\/pa\u00eds."],"The number of headers and header labels don't match.":["O n\u00famero de cabe\u00e7alhos e as etiquetas dos cabe\u00e7alhos n\u00e3o correspondem."],"Return to your %s":["Voltar para %s"],"Make sure to save your %s for changes to take effect":["Certifique-se de que guarda %s para efectivar as altera\u00e7\u00f5es"],"Keyphrase":["Frase-chave"],"%d day":["%d dia","%d dias"],"Good results":["Bons resultados"],"Considerations":["Considera\u00e7\u00f5es"],"Errors":["Erros"],"Good SEO score":["Classifica\u00e7\u00e3o boa de SEO"],"OK SEO score":["Classifica\u00e7\u00e3o razo\u00e1vel de SEO"],"Feedback":["Feedback"],"Needs improvement":["Precisa de melhorar"],"Improvements":["Melhoramentos"],"Problems":["Problemas"],"Good":["Bom"],"OK":["Razo\u00e1vel"],"View":["Ver"]}},"comment":{"reference":"js\/dist\/editor-modules.js"}}